荔景連儂牆被毁

荔景連儂牆被毁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

巴打啱啱有份係荔景嗌？

幾乎每星期都比人毀一次